蓬佩奧合縱連橫，向各國宣講美國國策。 美英分攻，英國主打香港戰。 川普掀領事館風暴，旨在11月前跟中共開戰（上）

#中美角力 #蓬佩奧 #BNO平權

(附繁简中字幕）
蓬佩奧合縱連橫，向各國宣講美國國策。
美英分攻，英國主打香港戰。
川普掀領事館風暴，旨在11月前跟中共開戰（上）｜
徐時論
20200724

徐時論 TsuisTalk
129K subscribers

蓬佩奧合縱連橫，向各國宣講美國國策。美英分攻，英國主打香港戰。川普掀領事館風暴，旨在11月前跟中共開戰（上）｜徐時論

【BNO 續領教學 2020】網上申請懶人包 (移民及入籍後權利)

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

#中美角力#蓬佩奧#BNO平權
Caption author (Chinese (Simplified))
Ken Ko
Caption author (Chinese (Taiwan))

Good